黃大仙大隊失散，接近輸

本人為黃大仙大隊分開小隊，於龍蟠苑前往采頣，一直比狗追，現正一隊安全，有冇手足有黃大仙大隊資料/大隊走向

thank you sir
goodbye sir

沒有
永別

Pull

收皮啦POPO